持刀逼人舔下體 美少女恐面臨終身監禁

國密西根一名未成年少女持刀性侵另一名成年男子，被控一級性侵罪，恐面臨終身監禁。

英國《獨立報》報導，17歲史密斯（Lestina Marie Smith）持刀逼迫19歲男子舔她下體，又強迫對方和她性交。本周二史密斯出庭被控兩項一級性侵罪，恐被判無期徒刑。

史密斯下次出庭是下月3日，其保釋申請被駁回。
（余浚安／綜合外電報導）

翻攝英國《獨立報》

衰咸濕

當我無講過

咁我都明點解佢要老強人

wa

都難怪個男會報警

我絕對無講過

咸濕就認 偷偷地放低個負評算點

我ok架

美？邊撚度美呀睇過

出現了

Copy 漏左隻字

嘩屌

美國少女

屌笑左